NN 
Podle mého NN , Vc NN NN Vp Vf nějakými NN kromě NN . 
Za AA VB Vf NN NN . 
Například dopledne VB AA Vf NN , kterým VB pro NN . 
Anebo NN , kteří VB do NN NN , NN a NN , VB Vf za AA NN . 
AA NN VB Vf NN NN , kteří VB Vf NN . 
Za druhé VB Vf AA NN , aby Vp AA NN i Vp NN AA . 
Aby Vp takové NN , VB AC Vf AA NN a NN AA NN . 
A ještě AA NN VB Vf AA NN . 
Ale takové NN VB NN . 
Například , VB to NN s NN . 
AA VB Vf o tom , že VB AA NN mezi AA NN NN a NN pro naši NN na NN . 
